依家愈來愈多5毛帶風向既POST

示威搞左咁耐都係去唔到外國級數
好似印尼咁焚燒政府大樓等建築物
街頭日日打餐死
唔洗幾日成個政府跪低
香港就正啦5毛就不停指責示威者暴力
無死個黑警
無死個鄉黑藍
仲有撐警愛國既藍屍拎刀拎棍/渣車攞手足命
仲要每次都放過呢班人
香港人有香港人做法但都唔好太善良(懦弱)

香港人太可愛太善良了
心態要改下啦

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

連登哈囉喂 正式開始

大家係出面個時最好唔好上黎睇POST會傷害自己心靈

屌前線一律視為狗/三毛

仲有既係自衛還擊同見義勇為時唔好又抱住道德高位去喝叫打夠啦唔好打啦打死人啦
應該話屌你老母頭先拎刀斬/渣車撞我地唔係好威咩
等睇緊直播既人知班仆街做左咩衰野

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯
[/size=2]

進階

得5毛會唱衰自己友 正常屌既係無分化成份

即刻有負皮 睇嚟真係全面進功

有時手足燥緊有幾句唔岩聽既野
但就無5毛個種打晒文章又紅字又轉幾十個灣既分化文稿

日頭出去食完煙，夜晚仲要對付5毛，真心攰

希望大家睇文一定要望清對方講咩分化既一定係5毛

香港係第三大既金融中心
印尼, 伊拉克係第三世界
我地既作戰方法梗係唔同啦

仲有
港共背後有一個比納粹德國更邪惡既政權
中共呃左全世界

唔好以為焚燒政府大樓就可以解決中共

所以要和勇互相配合

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

打氣POST呢D先反而無乜人推